朱利安尼：已經有充分證據證明大選舞弊，有上千名證人願意宣誓作證！

朱利安尼：已經有充分證據證明大選舞弊，有上千名證人願意宣誓作證！

留名等睇一陣又有五毛左膠含登力咬樓主fake news

朱利安尼接受Fox採訪說，證據表明至少5個州甚至10個州因為大規模舞弊而改變了選舉結果
這些舞弊包括阻止監督員監督記票，修改選票收到日期，死人投票，根本沒投票的人「投給」拜登，而投川普的票沒有計入。這些不是指控而是事實，有很多證人已經作證。川普律師團隊都在努力奮戰！

買頂maga 帽課金

請君入甕，煮死民煮黨

TVB無報

假新聞

fc左你個fc未架
你咁樣叫班五毛點搞啊

集夠元氣 出元氣彈 滅消邪惡集國

朱利安尼

佢好似年紀好大，掂唔掂架？

好似冇人
樓主,你fc咗未
我覺得係愛侵力又嚟料

CNN一日唔播 五毛都當贏

今次我估會玩人格謀殺
屈朱利安尼係失智老人，吹牛

呢個Twitter
又比人話fake

已經屈緊

希望唔會係流浮山二百刀手

唉
唔係hunter單野我都想信佢

加油豬仔

其實已經屈過佢幾次

係肯上庭先好，如果唔係被人drop哂case

吳志森條hihi已經屈人係狀棍
不過朱利亞里真係有d怪，之前開press con個個四季事件有d odd

接受現實啦你哋

係呀，選舉舞弊呀而家
侵侵一定可以翻盤

淨係ship 美國

其實五毛用左fc lee招一段時間
之前打得最激嗰期都好多片（特別係關於公安）叫人fc
一係就叫人唔好跟車太貼怕炒車

唉 又少左一招大技喇 五毛

係要FC 不過唔係係唔係都FC

咁少人o既

之前佢講all the network先得50個
而家一野成千個

All the networks

呢隻老朱咪睇佢癲得得, 佢唔做政治, 做番檢控先最拿手, 唔明你CHECK下佢WIKI

SOLD OUT

yup#yup#yup#yup#yup#

maga

係就快，一陣4年後都未出到證據，到時侵都再選啦

獵人單嘢冇晒影

所有嘅錯都係侵侵嘅錯

唔好一陣又無左下文

留名等睇證人突然消失/被認罪/被失憶/被自殺

呢個當年打貪好出名
仲有911嗰時成個紐約佢直頭定海神針

加上條友一直都唔係賣公信力

好串，但係我鐘意

最少都等fox confirm左先啦
依d完全聽都未聽過

four season單野好少有人響連登講，ching厲害
其實Giuliani已經同一起做市長嗰時唔同左好多

WTF
俾人滅咗聲？
Click入去冇野

今次就算侵侵輸
都好肯定大把人一齊陪葬

你屈完佢
個一千人都係會上庭做證

fc咗

朱利亞利可能做市長個時扮得好呢
但唔代表要人格謀殺佢，佢作為律師緊係想打官司
我就算撐侵侵，但我好驚佢其實冇咩勁料係手
不過咪繼續睇

其實手足喺警局俾人打，fc咗未？

希望
之前係州法院已經有case個證人唔出庭，所以drop case

一陣澄清話無講過做證人

你係認真？

純粹好奇點解冇fc撚出嚟話要fc

因為講咗都有人唔願意信啊.

會唔會係第三方勢力做完票
發覺好明顯，知道侵可以翻盤
所以唔恭喜biden住

其實佢上年通烏彈劾嗰時俾自己班手下全部變污點證人指證佢已經有d名譽掃地。但係共和黨國會堅持證據都唔睇先俾佢過到關

保持兩秒距離
但我覺得點票機有問題，依樣野個proof幾強

Giuliani 人格唔敢保證 但衰d講唔仆街當年都治唔到班人 呢次我諗佢都真係算all in 應該好過上次通烏事件

最緊要fc
你今日fc 咗未呀？
Fc 咗個人精神晒，考試科科100分
又大隻咗，自信心返晒嚟

聽袁爸爸直播好似平衡時空咁，話trump一定嬴，Giuliani打官司未輸過，但睇電視、電台、報紙所有媒體就第二個時空咁

有冇detail

呢個國家英雄級人咼

911英雄

上次夠吹到獵人部電腦好多嘢爆啦，結果呢？

Giuliani 計打官司好似真係好撚勁

上邊已有一個

等睇香港班扮哂中立理性撚(其實左膠)：
香港人盲撐侵失理智信埋哂啲fake news
唔factcheck同藍屍有乜分別

呢班懶中立實質撐登既真係好嘔心

重兵保護朱利亞尼

陣間佢轉頭又支那式猝死

流浮山一千證人